
                      Yo no e visto el resto de las películas de piratas del caribe pero esta a sido genial a mi me a encantado muy dinamicaaa muy en fin personalmente e quedado muy satisfecha !!:):):):)
        
            